一人N個原唱殺手

Eason

Yoga

華晨宇

張敬軒

林俊傑

陳奕迅唱給兒仔的信正到核爆 原唱可以縮番入老母個閪到

G.E.M.

你不是真正的快樂 你把我灌醉 存在 夜空中最亮的星 喜歡你 有心人 漂向北方

學友 活出生命

閻羅王 真心佢cover 親都好聽n倍

徐佳瑩

網上面無晒

一日觀看次數過埋原唱 不如比埋首歌肥陳啦

鄭中荎

人又靚 聽佢唱歌聽係賞心悅目

好撚嘈 呀！！！

以前既周杰倫

起碼好多都好過原唱

Hebe首演員

唔好玩啦 大佬

林憶蓮

兒夜姨野以夜儀野